外國人民不滿就罷工癱瘓交通，香港就癱瘓交通懲罰人民

外國: 罷工癱瘓鐵路等政府知驚!
香港: 癱瘓鐵路等班打工仔知驚! 遊行啊啦! 請願啊啦!